一人一個發夢令林鄭感染病毒的方法

1. 懷疑自己中左招後衝入去記招會對住無口罩的林鄭咳

注：林鄭=不是政府官員，只係我今日係街見到ge畜生既外號

已向太子狗屋門口吐痰